香港校園劇學生vs日本校園劇學生

香港校園劇學生

日本校園劇學生

日本校園劇=著重學生成長
香港校園劇=著重老師們四角戀

青出於藍？

仲有套咩點解阿sir係黑警

樓主貼ATV套《野豬大改造》
系米想迫死果D「TVB世一」既連登仔

香港校園劇(1992)

咩戲？

野豬大改造

揀套近代d嘅校園劇都得掛

青春Amigo

【Johnny's Countdown 15-16】修二與彰-青春Amigo 山下、龜梨睽違六年，再度合體！！！
170,112 views

咩名?

樓主貼嗰套龍櫻黎喎

（呃…系咩）

香港校園冇青春

教束